# std
В примере показано внешнее (явное) использование итераторов (прямого (iterator) и обратного(reverse_iterator)) для разных структур данных стандартной библиотеки шаблонов (STL), содержащих разные типы данных.

# Запуск проекта
Для запуска проекта необходимо установить `make`, `g++ >= 8.0`, `cmake`, `build-essential`, `checkinstall`.

`Ubuntu`: `sudo apt install make g++ cmake build-essential checkinstall` 

# Компиляция:
В каталоге проекта выполните команду:

`cmake . && make`

# Запуск:
Запуск проекта осуществляется при помощи команды:

`./std`
